肥撚減肥日記

小弟打算聽日開始,每日都會上呢報到
本人175cm,75kg,想由75k減到65kg
為期1-2個月
希望成功

幫你加油 我都要減

170cm 80kg 想70
今日day 3 一齊加油

應該唔算好肥姐，BMI仲係未超標
我同你一樣175cm 75kg,而家有對肥仔波不過唔打算減

就係想減走對肥仔波 着衫成日飛釘

希望成功

加油